扑街啦⋯聽日開學都仲未做過暑期功課⋯

呀媽話今晚做吾哂就要del左抖音⋯ 點算⋯

仲有3個鐘⋯

返去先做

聽日番去話唔記得帶，拖得一日得一日

唔得牙⋯過吾到呀媽個關⋯

條路自己揀
del咗唔好喊

我抖音有1300個follower啦⋯吾想前功盡廢⋯

打開本字典求其填啲字上去囉，反正都唔改

同佢話miss比多一日限期我地

播自己做暑期功課囉

直播死老母啦，快手快腳搞掂

拿拿林出番條-味做暑期功課既點個心-

呃like

牛逼呀老鐵，6666666

係你老母面前跳鬼步，見你傻撚左就唔會逼你

太正經哥哥們唔鐘意

1300個姐⋯

直播屌你老母 咪唔洗做功課

小妹女仔黎。。。

扑你老母

我們一起做功課…
一起做做做做做…

1000$ 1q ok ?

互心互訂ok?

G

ID?

暫時冇ML plan...